出街撞到同學，唔想打招呼，有咩妙計

如題，今日同女朋友出街撞到同學仔。
本身個同學都係free rider黎，唔想打招呼，有咩方法?

推文

直行直過

佢愈行愈近，好唔好扮訓

扮睇電話LO

打鳩佢老母臭閪

禍不及妻兒，打不及老母
睇佢個樣，應該老母都唔芳靚